全世界即刻戴口罩

企係閘口望咗好耐，點知得我一個戴口罩，仲叫咩全民口罩日，比藍絲知道咗會點樣笑我哋，快d戴返口罩

保護自己 保護别人 要有一罩

搞手不切實際
完

特別係港島線，我個車廂冇人戴嘅

行路果陣見到d中學生戴口罩仲多過d大人，你哋對唔對得住佢哋
口罩幾蚊一個，快d買返黎戴

img] 全民蒙面口罩正式上市，真香港人值得擁有

戴個口罩都懶，仲話要抗惡法

無黑色帶藍色得唔得

彩色都得，最緊要肯戴

推

今日番工一個人都冇人戴 我真係笑撚左香港人

已帶 而家根本係打仗時候

有我同你一齊戴，和你戴。
不過真係灰，得自己一個一戴，成為異類咁

資訊收得慢
好多人想響應
但知道時已經遲咗
下次最好預多D時間做文宣先

嗰下真係覺得自己戇鳩咁款
希望一陣落去食lunch 收工嗰陣會有戴下啦
可能香港人接收資訊慢D 姐

有心唔怕遲，lunch戴，收工戴。得，得咗。
已經輸咗返工時間，收工時間更加要戴返

唔夠宣傳啊

我有一刻都懷疑自己係唔係on9，不過見到有一個手足戴，即刻有返動力

希望lunch/收工嘅時間，d人會接收到口罩日嘅訊息，手足戴已經係宣傳緊喇

唔止全民日，日日都戴罩

戴到贏為止

口罩都唔帶，仲話搞全民面具日，想笑死人咩

屌成車得我一個戴

快d帶啦 成車得幾個....

戴左 但好似真係冇咩人知
但都見到有手足戴 仲要唔係戴病人口罩 即刻精神哂

我都係，見到有人戴，都唔知真係病咗定咩

我仲想趁戴口罩唔犯法嘅時候戴口罩，你呢？
我架車得我一個喳

啱，保護自己 保護别人 要有一罩

平時個個ig 出po出story 屌狗，而家同路人連口罩都唔戴個，同反送中但係食美心有咩分別

最衰冇得改標題，唔係我一定叫全世界日日戴不過有人響應先算

唔好放棄！ 兄弟爬山各自努力嘛。雖然見唔到有人戴，但實有人戴 只係見唔到姐

收工一定見到人戴嘅

上層車 淨係我一個🤔🤔

唉，推比多d手足知，一個戴已經係宣傳緊

推到各位記得戴為止，戴咗嘅快d叫身邊朋友戴

後生仔你哋唔係唔戴呀

推多10次算數

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10